淋病有冇搵鴨？？

呢條化閪應該無性需要，鴨都唔做佢生意

佢已經比中共屌到忙不開交

仲有香港人